Sony Apsc 何去何從？

好多人都諗緊a7c係咪打爆左所有apsc?

我就覺得話係唔會放棄apsc市場

比一比就知

頂級用家：

A7C + 24-70 f2.8 = 約27k

A6600 + 16-55 f2.8 = 約17K

Vlog用家：

A6600 + 10-18 f4 = 約13k

A7C + 16-35 = 約22k

同級數對比差約40%價錢
二手價影響仲大 apsc可以更低價到手

放棄apsc = 放棄新客戶接觸sony系統機會
Apsc一定會keep住出

師父明白了

佢無話放棄APSC喎

請睇第一句

a7c 插龍仔鏡.平靚正
size 又唔大

A6600 + sigma 1.4大光圈 仲正阿

插支20mm拍vlog一流

同g master差好多

入門可以插龍仔，我諗只係玩既角度冇人用SONY大三元，呢支野俾工作用既
不過A7C對位A6400就算(入門而言)，而且要等街價

呢個就涉及好多買FF既都買1.8嗰堆鏡
咁比APSC重量上真係冇咩優點
價格上就SIGMA三定有優勢，原廠APCS定焦個價我會直接買FF鏡算數
焦段上差13和23兩支，不過感覺SIGMA唔會想出

最多人選的是T2875
不過其實SONY FF大三元中24-70GM呢支本身應該最少人買
通常買左1635GM夾55mm，遠攝看個人喜好70-200GM或100-400GM中選一支

sony apsc都半放棄左apsc...
有心用apsc不如轉去富士

重，貴

加少少上。。。

認真，如果cnp都開放晒技術(或者逆向工程之後)
Sigma都會做多幾支定焦既，甚至復刻單反堆apsc鏡都有可能

24-70 f2.8 重 88xg
真心練手臂

睇你個名就知打手..

原生鏡頭唔小，副廠又鏡又多
而且仲有出高階鏡如1655G / 70350G
超廣角到超長焦都有Cover到
A6000到上年都仲做到Amazon Topseller
A6100 / 6400 / 6600又有各自Target
預期話半放棄，其實根據係持續發展

CANON M-MOUNT個處境就唔知算乜呢

其實都唔怕
大把人其實都只係扔10000內去買成set野
而家a6400+1670都已經夠方便
但依個價連a7c都買唔到

不過apsc鏡就真係放棄左既

講事實就俾人話打手
apsc 除咗兩支新鏡係好嘅之外仲有咩鏡係好？ 同埋你睇睇嗰兩支新鏡嘅價錢對比其他廠apsc鏡先啦

Apsc=富士
Ff =sony
有咩問題？想升級個陣咪轉會

你條富士狗不嬲都成撚日借啲意屌鳩Sony apsc之後再引導式咁推鳩人買富士,打手打撚到出晒面啦,“再見bubu"你條柒頭咪以為改撚咗名就唔認得你之得㗎

你要比價錢呀嘛
Sony最新嗰支都平過你富士同級嗰支呀